今次仲唔到我發動技能

執返嚟洗完白白捉完蝨
食左少少嘢但肚仔痾
聽日帶佢睇獸醫
有冇好介紹？
NPV非牟利果間好唔好？

push

屌你老母，偷人隻貓當自己執

你仆街啦

死開啦
有人養會唔會幾十隻蝨呀

咁易發動技能

個鼻成條撚咁

白貓 樓主圖摩牙
到底係邊先會易啲執到
記得要裝窗網

連登真係好撚多痴線佬
啲討論質素真係好差個撚個post 都有戇鳩仔係道發癲 block 極都仲有

屌你老母,好撚風趣

人地病左你就收下把口啦
係我影得唔好姐

唔影住喇，唔想打擾佢休息
佢頭先痾完腳仔震晒
清潔完放左佢入紙箱，播緊貓媽媽心跳佢聽
依家訓得好冧

肚痾會唔會係生蟲?聽日問問醫生好喎

白色好靚
天氣咁凍好在你執左佢

Update近況先
睇完獸醫，健康良好，只需杜蝨杜蟲，食左藥已經冇肚痾 個幾月大貓仔細細超乖，食藥唔扭計，要去廁所又識叫人
買左個籠仔俾佢獎勵下

綠眼

好得意

btw睇個籠d la同佢個頭size, 應該可以輕鬆越獄

我隻囡2,3個月大時成日越獄，出咗街返到來一開門見到佢企享門口say hello , 當時未裝窗網開哂窗嚇到標屎

大個左一定係靚仔/女

仔定女呀？

景深影到佢個頭好細
但d罅得3cm，出唔到嚟
Btw我呢隻都係囡囡

好靚好斯文 白貓啲氣質梗係唔同啲

望鏡頭笑